我正式宣佈 基賢 金希澈 姜丹尼爾 KPOP界三大垃圾

希切人品算好

第一個呢件唔入流喎
Mon x浄係識 走左既白滑大波 同 J都比人睇埋既隊長

老實講我重未認到佢個樣...

屌你老母啦金希澈邊忽垃圾

食撚屎啦金希澈啦

白滑大波同大學danso d死mk仔冇乜分別

又講唔出金希澈邊忽垃圾, 好心你就捐返入你老母個西度啦

集集都提條女 屌你老母

有潔癖但養狗

唔撚抵得人地溝到你, 你無呀?

所以呢?
咁就垃圾?

你連自己都養唔到呀

我正式宣佈樓主 導彈測試MIDZY #74065 係死毒撚, 無女埋身

我娛樂台公子會會長

收皮啦樓主
比你係乜撚野娛樂台公子會會長 又如何

現實咪又係一條溝唔到女嘅死毒撚

點呀

樓主係咪喺老母個西度卡住咗
出唔到嚟呀?

呀公子會會長死撚咗去邊呀

迷金希澈既傻9食屎啦

勁搶口

潔癖同隻狗都只係為左上節目有話題

支持層主

你比人屌打

你理撚得我迷邊個者

好過你咁撚迷自己啦
你望入塊鏡度睇清楚自己個柒頭樣先啦
唔使詛咒

你個樣一撚定係毒到呢世都無女埋身, 先會走去憎一個咁多女埋身嘅明星

屙督屎
照清楚自己個樣
然後你就會發現, 啲女想對住督屎多過想對住你

我何止屌打樓主呀?
我要屌撚到佢縮入佢老母個西度
呢世都唔敢出嚟呀

出嚟啦傻尻公子會會長

哇 搶口到

呢個post將會記入娛樂台歷史之中

哈哈

係咩節目集集提條女?

喂

樓主唔撚係好巴閉架咩?

出嚟啦 公子會會長

縮咗入你老母個西 唔敢出嚟咁傻尻呀

邊撚過同金希澈過唔去我就指撚住條友嚟屌

層主以後就係我大佬

唔好咁崇拜我

係度咩事

睇緊幾個POST咪催啦

出嚟啦?

你督屎便秘呀?

照完督屎你係咪好自卑呀?

廢西

好波樓主真係垃圾泥

佢上親做MC既都有啦

呢個真

下我型過金希澈

中2個女人型會唔會太嘔心

好過鍾意你呢type 屎人型

邊忽型呀? 睇過

寫定包單, 樓主一定唔撚敢post 自已樣出嚟, 證明自己係型男

講到尾咪又係鍾意Twice 嘅死毒撚

吹咩? 金希澈有得屌MOMO, 你負責貼錢咋

食屎啦你 你可以鬧我但唔可以鬧TWICE

女人型

無一隻字鬧過TWICE

原來樓主除咗毒之外, 仲要有讀寫障礙

真係社會垃圾

佢出名反twice 😅

佢係itzy d fans

是撚但啦

是撚但啦
佢出名反邊個唔撚關我事

反正樓主係死毒撚, 咩女都唔會埋身
就連Cat girl 都唔想見到樓主呢督毒撚

成隊SJ最impressive係希澈
幾好笑
利申SONE 非SJ Fans

aggar

終於有人出嚟講下人話

神童先係 金希澈扮GAY食女

扮你老母gay 咩

唔抵得人地有女自動埋身
你呢督屎連烏蠅都唔嬲呀?

TWICE大把女飯==勁易識好冇

呢個真心好樣衰⋯⋯

收皮啦你

你咁撚毒, 啲女飯識咗又如何
咪又係無女埋身

樓主註定一世孤獨, 靠自已右手打飛機孤獨終老

非 我佐助型

樓上位絲打上連登認真都算
連上愚樂台都咁撚認真

我嘔埋上年啲隔夜飯出嚟

比佢禁住黎鬧 咩面都冇晒

抵撚死

笑到我

比人屌住上熱門

牙導又柒咗

好少人型吳公式上熱門

本身已經係

慘慘豬

抵死啦導犬

><

蜈蚣 兩個字都打錯晒

抵你咁撚柒

吓佢有扮gay咩？

導清比人吊能到就死都無人幫拖?

估唔到該清都會有唔該該叫嘅一日...

所以呢？唔提得？
同得金希澈一齊預左㗎啦

Gay係人地話既 佢自己就冇扮過

娛樂台反金希澈大軍全部259黎

拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉

去睇精神科啦癡線佬

關我撚事咩 我講一句佢覆十句==

講到自己曾經有面過

食屎啦屎人型

面皮厚度黎講導仔其實同牙笠不相伯仲

牙笠嗰啲幫你做忌其實不痛不癢 你只會當佢係個戇鳩仔 但係導狗每次都篤中人要害

你唔講我都唔知咁中

我屌你老母你就垃圾

導仔佢嗰種優越感可以媲美牙笠嗰堆紅色置中大字...

無計啦，由佢話自己型開始，我已經知佢係青山重症走犯

又一個障礙賽參與者

樓主對鏡打一世飛機啦 層主好波

EPIC!!!

你放過佢

你會唔會掉撚轉咗呀

你好撚型 絲打加油

你係我偶像

好想含呀！！！！

死基佬導狗比人追住黎屌

樓上全部柒曬 收到風牙導勁能靚仔

收風???

靚仔? 邊忽靚呀?
睇過?

太多唔講
淨係知佢真心勁好樣

有少少似柳炳宰

無圖你話你自己係吳彥祖都得啦

縮返入你老母塊臭西度啦

無圖你話你自己係奇諾李維斯都得啦

縮返入你老母塊臭西度啦

聲大夾惡就大曬？
你人地講左幾頁毒撚
妳又有咩證據啊
無圖我夠可以話你金鐘m記啦
雙重標準到

仲要講兩次

你鍾意話我係金鐘M記我都無咩所謂喎

你大我兩句我就出圖比你???
on撚9

自己on9唔好當人地無腦

係呀

因為你夠On9

我準備講第三次添呀

無圖你話你自己唔係金鐘M記都得啦

縮返入你老母塊臭西度啦

所以你仲問我有無圖？

你大我兩句我就出圖比你???
on撚9

自己on9唔好當人地無腦

我有圖wo

嗯嗯嗯

你咪唔好出圖囉
關我撚事咩

死毒撚

自己慢慢喺屋企打飛機啦

我唔撚使打~
唔使copy 我句野做我copy cat 喎

我知我字字珠璣, 所以你連回post 都要學我講野
廢柴

come on

又推上熱門既話我又比人吊==

唔撚明

有無多幾句

知你有讀寫障礙啦

好呀

我而家就屌你地兩個屌到上熱門

傻閪導鳩比人屌到化

求 唔好

非

求你老母啦

你屌尻金希澈嗰下又唔見你會收手

金希澈哩條狗撚比人吊啦-.-

係因為可以用你嘅說話駁反你
咁證明你嘅論據有幾站唔住腳
你仲要覺得自己字字珠璣
咪都係得一兩句聲大夾惡+粗口

你無證無據 話人幾頁毒撚？
我無證據話靚仔 就要有圖

我話你金鐘毒撚
你就話我打你兩句就比圖你
咁我咪可以用同樣嘅logic駁你
宜家擺明係你雙重標準柒左 就紅色大字

嗯嗯嗯

唔夠你同 樓主柒
快啲返屋企自含啦

你快啲自己食自己

你係督屎
你去食屎啦
自己eat yourself

宜家淨低一d毫無point嘅謾罵
你唔係好字字珠璣㗎咩

係要無point 鬧你地架啦
吹咩??

金希澈=偽善者

所以咪話你雙重標準

一定係雙重標準

吹?

導彈測試MIDZY = 屎

又一個反韓狗

繼續j自己幾字字珠璣啦

嗯

你咪繼續J 自己好撚靚仔
實質上係油頭毒撚囉

潛啦柒頭 導B 已經放過你

我都無話過自己靚仔
又柒

死GAY佬屌你老母

哦知道啦知道啦

你威啦你贏撚晒啦

吓 幫緊你😅😅😅😅

有少少想轉軚。。。 sis 點稱讚？

下 層主娛樂台台草 有哂相

哦~

BB 我地個名好襯牙

連登最高汁會然

縮返埋你老母個閪到啦
縮返埋你老母個閪到啦
縮返埋你老母個閪到啦

痴線
明明冇講啲咩都要屌埋你一份

所以我咪屌返佢

屌你 咪幫死導狗啦

你唔係你bb咩

B佢老母 含撚啦條八婆

好惡d fans

銀赫都好撚好笑(以前)

佢人緣真係好好，俾著第二個咁做實俾人屌上天花

惡撚到cls

係，影衰d ELF

我老公=朴寶劍

催下佢畫埋佢

㭍頭之星

佢畫到一半

係 好期待

我有密密畫 不過今次諗住畫晒先再貼出嚟

Me = 你同gay生嘅BB

咁快反面

嘩
你好叻叻豬喎

佢而家唔好笑？利申冇追sj